請問有乜player好用過vlc

vlc要用字幕就煩到仆街

將個檔轉番做UTF-8 有咩問題
好快轉完姐

劇就煩到仆街
五六十個檔
仲要一有日文就變亂碼

pot

MPC-HC?

Potplayer

mpv

In Mpv we trust

K-Lite Codec Pack

咁即係影片製作有問題
唔係 vlc 播有字幕既影片有問題

用開KMP

用開SPlayer(射手), 貪佢有自找字幕功能!
(P.S. 如果係music player, e.g. Window Media Player, Winamp果D,
可以裝Lyrics Plugin, 呢個plugin有自找歌詞功能, 唔錯!)

ConvertZ宜家仲用唔用到

potplayer 冇得輸，又冇廣告

點會用唔到

x3

我都一路用緊冇問題喎!

Mpc

potplayer好用過vlc好多

用開notepad++ ->轉換至UTF-8